我的好兄弟剛剛去世，我非常傷心

曾勝賢？

真

以為係華農兄弟